La Dr.Aileen Marty respondi las preguntas que ms le preocupa a la gente sobre el virus del bola.
Noticiero Univision: Mara Elena Salinas y Jorge Ramos te informan de los principales acontecimientos en tu ciudad, en tu pas y en el mundo.  SUSCRIBETE!: http://bit.ly/10Tv8QF Sguenos en Twitter: http://bit.ly/16S7mpT Sguenos en Facebook: http://on.fb.me/11VpS1m  Visita UVIDEOS: http://bit.ly/YlMQP2 Ms noticias en: http://noticias.univision.com